★有冇廢老仲睇緊一號台，唔識轉台，成日以為壞咗！

廢老：壞咗成個月，都冇人整，落公園坐

應該勁多呢d人